伊斯蘭教是否世襲

宗教為何是世襲制